點先可以成為四大寇之首？

首先要有四個寇